{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74196&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코업스테이여수호텔"
    },
    "text": "麗水で交流と憩いの価値を伝える生活宿泊空間であるコアップステイ麗水ホテルをご紹介します。 このホテルは、旅行の余裕を楽しめるように最高のサービスを提供しています。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 客室内には歯磨き粉と歯ブラシが有料で提供され、個人ネットフリックスアカウントを通じて映画を視聴することができます。 宿泊客は荷物を保管し、プリント機能も利用できます。 駐車は可能であり、1部屋あたり1台は無料で駐車できます。 ホテルは麗川駅から車で5分の距離に位置し、熊川親水公園とも隣接しているため麗水の美しさを感じることができます。 亀甲船公園だけでなく、アクアプラネット麗水も車で9分の距離にあります。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウトは12:00です。 朝食はMUIで提供され、価格は人数によって異なります。 朝食は現地でお支払いいただくか、事前予約をしてからご利用いただけます。 重要な事項としては未成年者は保護者なしでは利用できず、画像は実際とは異なる場合があります。 また、チェックインの際、特定の客室とベッドタイプは保障されず、客室料金には税金とサービス料が含まれています。 経由しなくてもいい熊川親水公園から近くて便利な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室内には歯磨き粉と歯ブラシが有料で提供されています。また、個人のネットフリックスアカウントを通じて映画を視聴することもできます。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管やプリントサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は荷物を保管することができます。また、プリント機能も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。1部屋あたり1台は無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは麗川駅から車で5分の距離に位置しており、熊川親水公園とも隣接しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "亀甲船公園やアクアプラネット麗水などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "はい、朝食はMUIで提供されています。価格は人数によって異なります。朝食は現地でお支払いいただくか、事前予約をしてからご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "画像と実際のホテルは異なることがありますか？",
            "answer": "はい、画像と実際のホテルは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際、特定の客室とベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "チェックインの際に特定の客室とベッドタイプは保証されません。"
        },
        {
            "question": "客室料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "熊川親水公園に行くためにはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルは熊川親水公園から経由せずに近くて便利な場所に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 519
    }
}